自爆

失眠
搵人傾下計

Tg:iamaboy2

利申sen
智商80
有咩可以係度問
會問到自爆野就係tg問

Cd rom有福 了

M字頭個個係咪你

係
張電話卡用黎開bk ac

身分證啊講緊

DSE maths exercise

嘩你好靚靚豬

點解好似宜家先知咁
睇我user name已經知啦下話

3個C
Hkccc

搵人幫我推呢個同融合教育個個

感謝 錫錫（大大啖

ok